重推 港鐵逃票運動

相比依家既不合作運動，我地組織一次一齊唔俾錢入閘
好處
畫面好震撼，時效短而有用，花幾分鐘唔洗企定定，唔會有機會俾人捉
2.廢老有樣學樣，唔會屌
3.歐洲大把人坐車唔俾錢

推

一齊諗下佢

買張長者八達通

買都唔洗買 一齊跳過閘 畫面先好睇
歐洲個個都咁

又唔阻班要翻工既港豬 又俾佢諗下點解要俾幾十蚊車錢咁傻

想表達咩意思

On9 sor

表達咩意思
第一港鐵有份元朗恐怖襲擊，唔係咁on 9 俾錢入閘抗議掛
第二 依家不合作運動始終有人唔buy 一次半次當有新意 睇下有咩效果

既然係咁
做咩對象唔係元朗⋯

地點冇所謂架，況始 多人做先有noise

咁不如學白衫人咁
直接打開個緊急閘咪算囉
反正啲白衫人都係咁之嘛

你得少少人做冇effect
一下就過左
但塞鐵唔同
少少人做已經大家攬炒

公民抗命